[長+1999] 點令一個人原諒自己？

7個月前有個女仔入黎公司做，我地連朋友都未係果陣佢就走周同人講佢鐘意我，摸身摸勢又講笑話我地結婚之後點點點。我本身得啖笑因為我地淨係公司同事，未試過單獨出街而且連facebook朋友都未係。但係久而久之佢每次返工都咁flirt攪到我都鐘意左佢。有晚公司一班同事出去飲野，我準備好表白，不過表之前見到佢同另一個男人full on make out。

果晚之後我次次返工都避開佢，唔主動講野但佢好似咩都未發生過繼續flirt繼續主動講笑傾計，公司班友就繼續傳我地有路。我唸住自己夠定力可以當佢係普通朋友但始終都係唔得，D感覺淨係越黎越勁。終於有日我約佢出去飲咖啡，我一問完佢就轉身行入個客間房無比反應我。我等左成晚再朝早問多次佢終於話OK。

不過出去飲咖啡之前一日佢忽然改變主意send個message黎話另一個同事(我最fd成個家姐咁既女同事)好想去某一度所以我地唔去飲咖啡，又話果個同事好想我一齊去(之後問返佢根本唔知我會去)，我唸左陣話好然後果日同佢地出左去。果日之後佢繼續一貫flirting我已經死心咁濟所以無點理佢D flirting.

過左一排佢話佢同另外兩個女同事(都係我好似家姐細妹咁既好朋友，公司九成女人無計)唸住聽晚去飲野，問我去唔去。我唸左陣就話yes。於是我地四個第二晚一齊出左去飲野。不過佢六點左右send個message黎話另外兩個同事會遲D到，問我想唔想出去搵左佢先，我話好。於是我地兩個係間bar到大約單獨吹水食野半個鐘野。夜少少飲多左杯酒我終於表左白同佢講
我 : "我返屋企啦，係呢你知唔知其實我鐘意你?"
C: 淨係話"你唔係你玩鳩緊我!"
我 : "我認真"
C : "你玩9緊我"
repeat左呢段對話幾次佢問我係咪返屋企然後攬左我一下，我就上左車返屋企。

我係車上面send個message話我認真唔係講笑但係佢都係唔信，所以到最後我話算數大家返屋企休息下，聽日再講。

第二日我等左成日佢終於send個message黎話
"我好鐘意有你呢個朋友，lets just stay being friends同唔好攪到尷尬! 我會繼續返工整古你!"

我同佢講左句多謝同埋會盡力唔好攪到成件事尷尬。不過第二日見到佢果陣我係尷尬到嘔，所以我send多個message比佢大致話我要D時間空間所以我會避開你同facebook unfriend你。今次佢無任何reply.

跟住幾個月我唔主動同佢講野(除左公事)無eye contact。但係佢好似無收到我個message咁繼續主動聊我傾計，次次佢聊我我都係簡單同有禮貌咁respond.
過左大約個零月我係第二個城市搵到份新工，一黎對事業發展有幫助二黎留係度見到佢知道佢存在好辛苦。我同左大部份同事講自己會走但係無同過佢講，佢係其他同事度知道我會走。 最後兩個星期一齊做野我繼續避佢同唔點理佢聊我傾計。

飛前一日同班同事一齊去左唱Ｋ。佢繼續聊我講野但我始終無點理佢。第二日下就我地又一班人去打保齡球，成個下就我都想行埋去同佢講野但都係無咁做。到最後淨係同左佢+另一個同事一齊影左張相我就走左，無hug無講byebye。我走左之後send左個fb friend request比佢但佢唔肯accept.

夜少少我再send左個message比佢道歉話自己呢幾個月好冷淡，我都唔想但見親佢都好尷尬，祝佢all the best同話我會掛住佢。佢回話all the best，享受新工同新城市，下次你返黎果陣再見。

我而架淨係覺我好內疚，各位巴絲如果你係我會點? 會唔會繼續道歉?

推

試過有類似情況, 呢D女太反覆,, 媾唔過, 維持同事關係就夠

其實唔覺得你有任何野好道歉同內疚⋯

我好似殺左段友情咁...而且唸落自己走都唔親自同佢講好hurt人
好似我家姐果個同事話比我聽C幾個星期前同佢傾計，其實佢唔開心因為無左段friendship...

已經唔再係同事...
而架我只係內疚自己呢幾個月好衰...
佢連facebook fd request都唔accept

但你都轉工啦，基本上唔會再見， 大家就咁樣祝福完完左段關係好過啦， 起碼都唔係反面嚟呀
當你又鍾意過佢，又攤牌過，又尷尬完，仲會可以同以前一樣再次fd到咩
就咁算啦

知道有人嬲/討厭你果陣感覺好難頂

有去到嬲同討厭咩⋯
我覺得佢都係想就咁完左段關係算先唔accept你
唔好亂ff到人地嬲左你喇

無左個朋友好唔開心...
我大約九月尾/十月頭會返一返果個城市
如果見到佢應唔應該當面講句sorry?

算啦巴打

你弱智??智障??
係咪要條女當眾笑鳩你先滿意?